漁護署又作反

今次仲直線抽擊特首華
擺明落天王面

好快換署長